［求救］點樣分辨快達票飛嘅真假

前幾日買左張演唱會飛 請問各位Ching點分真假

有水印，金屬線 同鐳射印最基本啦

你買左金爺六月香港既演唱會？

買唔到

係呀